沈門師兄弟吹水區暨拜師區（六十一）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

\|/
新 post 上香

繼續Happy ！

大師兄今次好快

熊軍會戰勝歸來！

朱巴入左熊？

聽日劍指262!

\|/

唔係大部分師兄都買左牛過夜咩?!
唔好嚇我呀

唔係點出嚟撈！

大師兄 辛苦啦

配合呢張圖，一睇就知大師兄係快槍...

講講下 好似好多師兄弟反左手

今晚唔好比女奶袋底

喺邊度搵女？

係

Fatfat呢

一街都係

師父操作上有冇困難

呢個POST真係好撚痴線

真係好癲

毒撚無敵，有咩可以輸

仙氣嗰條友黎㗎嘛？

其實係咪真係咁難?

叫個毒撚送部 ps4 比你條女

夜期做乜鳩 molamola

一夠鐘就鳩叫
攪到我多手入左去望

夾！

夜期咩事

Lm

二師兄想買咩類板塊呀

乜野事?就係要聽日鳩頭變單春咯

夾倉

瀨嘢佢就係咁講㗎啦，「睇淡唔等於做淡」吖嘛，咪即係太監幻想係床上令條女高潮疊起囉，屌佢老味

重倉牛仔

師傳聽日有位做淡

入沈門最快，唔洗諗

淡倉要避點解讀 ？
好撚重倉

二師兄呢排無出現過，你係講緊灰弟？

乜灰弟唔係改咗名咩
好亂

淡倉都死鳩哂啦，仲點避姐

你唔知沈門二師兄係邊個？！

召喚到二師兄返黎為止

開市追牛

沈門四天王，大、二、三、藍師兄。

等你搵舊post cap圖

我有預感....呢兩日仲會有一棍打上去

華麗轉身，入🐻

咁咪即係等師父上船

但係期王二師兄一早係到 所以灰弟唔可以叫二師兄，會亂。

師父話仲係挾淡倉呀個市

我諗住之前個名有個二字，等大家好認啲

灰師兄係我錯

期王二師兄係財經台運用實戰理論第一人，呢個post 好有參考價值，二師兄經歷師父熄燈地獄又折返人間，生死走一回，以信心加上本門絕學本多終勝，最後total 易fat。佢間中都有入黎留下言，想玩期既，見到佢要捉住黎問。

$25000三點九大師實戰倉

聽撚完3.9淡倉一定要避、但係261又可以開淡倉，不過如果上到262又要避一避，咁即係點撚樣呀屌你，你知唔知自己講緊乜.最後仲要加多句只係夾淡倉，唔覺得個市會一直升.
咁就算你啦屌，聽日可以更新聖物圖

放工追post

26200打咗交叉我要call生果報記者訪問師父，再比個浪頂先得， 記者朋友你好，到時靠你哋啦，最好搵女記者去，師父就滔滔不絕

師傅係一隻無雀仔嘅腳無腳嘅雀仔，好難捉摸呀

佢鍾意波仔，大波妹留俾我地用的，記住

去開工做保安？

二師兄應該上左岸了

有間諜，邪一邪佢先

佢不嬲都係岸上面

師父3點9話261要撤退

返曬黎.jpg

冇錯，得閒走轉

股東減持股權一覽 (18:10)

【東網專訊】聯交所股權變動資料顯示，香港交易所(00388)於2017年7月6日被摩通減持164萬股，最新持股數目6,112萬股。

新世界發展(00017)於7月10日被杜惠愷減持100萬股，最新持股數目3,297萬股。

洛陽玻璃(01108)於7月10日被Segantii Capital Management減持176萬股，最新持股數目1,727萬股。

美圖公司(01357)於7月7日被啟明創投減持2.05億股，最新持股數目5,669萬股。

中國鋁業(02600)於7月10日被鄧普頓減持833萬股，最新持股數目約7.44億股。

達芙妮(00210)於7月10日被威靈頓資產管理減持311萬股，最新持股數目約1.47億股。

股東增持股權一覽 (18:10)

【東網專訊】聯交所股權變動資料顯示，復星醫藥(02196)於2017年7月6日獲郭廣昌增持110萬股，最新持股數目968萬股。

中國財險(02328)於7月6日獲摩通增持483萬股，最新持股數目約3.7億股。

城建設計(01599)於7月11日獲京投(香港)增持6,822萬股，最新持股數目6,822萬股。

388 行都未行過就俾人減持？

軍師 你返黎取代優美開始，你至少係joker 佢係果d 不知名煩膠壞人

師父有苦衷

呢隻大行已經唔算愛股，15年就係，炒高晒其他藍籌指數股都會輪到佢，冇嘢炒就揾佢，大市升成交量大佢就點都會升

Gel定頭等打交叉！

買少少放係倉底等最後嘅瘋狂

到時搵錢屌女！屌完散水！

均輸現身

劍指261 262！！

睇淡唔做淡，睇好靠邊站，就永遠唔會輸，但代價是無得贏，那麼與其食花生睇股市，倒不如將時間放在更有建設性的事情之上。

恒指升破26,000點，依然可以毫不畏懼照樣追，並不是焗住追表現，而是有錢便不怕任性，假使不幸中伏，要回吐百分之三至五的利潤，今年依然大有斬獲。需要知道股市好景不常，有勢便要好好把握，否則蘇州過後，隨時是高位牛皮市，到時想炒都難。

正如外電剛剛有篇報道，美國有不少業內人士因為市況太靜，交易時段打遊戲機、打高爾夫球，又或者去睇子女的體育比賽，懶得再望住個市。

今次港股再突破，最大動力來源是外資大行upgrade潮，輪流唱好不同股份，可能好友食髓知味並且殺得性起，幾乎次次都一呼百應。其實唱好理由大多沒有特別，最主要一個「平」字，但這股風氣很可能是配合資金追落後，轉戰亞洲而吹起。自己一定不會掉以輕心，即使基本因素上沒有太大信念，但見識過美股去年底金融股的玩法，在未斷纜之前跟炒應該有着數。

當然不是無限能源，所以自己也跟紅頂白，選擇性降低美股持倉，增加中港及南韓的比重。那些由22,000點已經審慎，錯失今年整個大浪，還要不時沽空輸錢，自然無本去博，亦不會明白好友得勢不饒人的心理。賺頭蝕尾，最後一轉輸番部分出街，是趨勢市中正常運作，職業打法很少會怕追寶尾。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士）

想睇番黃國英之前專欄，可click入以下條Link

#黃國英 #港股 #恒指 #睇淡唔做淡無得贏 #有錢不怕任性 #蘇州過後想炒都難 #跟炒有着數

英之見 - 基金經理黃國英Alex Wong

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

有無3點9 summary？
想反手put

關鍵時刻，請你過主！

挾爆宇宙大淡倉！

黃國英我要比個like你，笑到我收唔到聲

放肆！

最好要有波仔，師父條鳩頭先會落搭

係咩? 有乜過節?

佢為兩個臭錢出賣自己嘅靈魂
點及我得地師父
可以做一個有血有肉嘅窮撚！

一個睇好一個睇淡
係每日個專欄互寸左幾星期

對面山頭黃掌門摑英咁臭串，公然恥笑大師

一個有血有肉嘅窮撚 振沈真偉大，振盈我愛你～

屌，俾d撚頭fake左落船，又要搵位上船

四天王都中伏

QQ要生生性性 仲有QQ牛可以打救我

師兄走灑牛?

我都減左恆牛

沈鳩頭，你唔死都無撚用

平撚哂大期

但恒指咁升真係好驚

我支持師父睇淡

係，我仲買新開近牛

哈哈哈

又做反手奇兵？

Lee 個世界得師父一個可以掌握三萬億美金，受沈門一眾師兄弟景仰，咁多年黎有邊個財演有咁多師兄弟跟從？索羅斯都無咁多fan屎ar

今日都未更新

今次冇
入番牛

等我估吓師父262之後嘅浪頂，佢一定係27000,以前佢會26500,而家擺遠啲搏開閒

大師兄又可以玩打交叉啦

再細心望吓黃先生篇大作，真係句句狙擊某人，仲要笑佢不時做淡倉，輸到甩轆冇錢入貨

屌佢老尾同師傅作對，哄盈大軍出發踏埸

平左國指
早放左成百點

聽日睇位入

大膽.jpg

希望有位

2017年1月開始，冇記錯師父爆袋都同佢個倉有關，一次就鳩叫「夠膽就加倉」,呢次就「大注加淡倉」,好似呢嘢仲夾得應

那些由22,000點已經審慎，錯失今年整個大浪，還要不時沽空輸錢，自然無本去博

嘩！屌丫！依句盲嘅都知串邊個啦！
兄弟！籌旗請律師！

我記得三點九標題

有。張圖我整

高渣古認捐10萬股騰信牛證

拿，我就睇。
師父而家被黃生咁樣大巴大巴摑埋嚟佢老味閪度，
師父顏面受損就一定㗎啦
可能有機會令師父動真格，燃燒小宇宙，燈力更上一層樓，到時大家可以fat fat鳥

師父星期五：二萬六係頂，最少睇二萬一！

屌佢老味，賣樓都要請律師告到佢甩褲，朱師兄有冇沈門友情價?

冚家富貴我信有神鳥

黃生好大巴吓

上星期師父推介重溫：

做乜叫做「埋單」? 暗串師父?

告條撚屌意圖謀謀殺！
全港打工仔嘅老本都響師父手上
師父一嬲轉軚都唔知有幾多家庭冚包散

夜期

take it easy,man
實掂嘅，沈門幫你集氣

我哋都唔及師父
師父掌握全港家庭嘅未來！

咁撚唔俾面
因為你班鳩叫黨我冇睇夜期好耐囉

[/member] 多謝各位師兄弟 我要學師父發光發亮 [/member]

咁依度唔啱你！
我個個都好有修養好有來函

升到有d驚

仆街就打交叉啦喎

等埋美女個邊正正常常聽日就搵船上

終於可以更新聖物圖，好似有3個月了？

依家先搵會唔會太遲
師傅唔好再講5號仔呀

成千點

夜期真係打埋交差

屌俾班仆行水左落船

今個月上28000

有啦，嗰次我喺生果報見到師父話26200,好似當時啱啱打咗個交叉，24X個啲位，師父冇再3、2百咁加上去，一嘢上千，仲要求大師兄確認

唉！足足成個月
下次都唔撚制
幾百幾百劃好過

日日都打個交叉落師傅個嘴到，咁咪腫到認唔到佢

嗰時你話仲好慳返啲位，唔使阻力圖拉到馬撚咁長

競價唔開

好似今朝一開市咁

7月唔會上280下話

冇撚有錯，我啱啱戒咗講粗口

咁又係
有時見佢串七七真係好難忍唔寫

改一改合理啲

今晚J5有師父

屌，頭先食緊飯，食完見到26180即刻開左張

聽日可以盡情掌鳩師父嘴! 爽呀

外圍歐老美爆升到呢

老美生生性性

屌你老美呢d 野，講得出就唔係人！

嗰時諗住一個禮拜可以打爆佢
原諒我不羈放縱愛自由！

咦.......好似隊撚串左啦喎

係咪會直上 32000

chok 下chok 下上會開心啲，我有啲現金未入返

比個逃生門我得嗎

痴撚線😨

25900 沽左 夾緊300點

仲呀寶緊？

我地明年去拜一拜你

似樣喇！似樣喇！

再見反手奇兵

捨得走未，你地做咩事

本身一直恒牛緊，比師父係三點幾個LIVE FAKE左，落左船，轉小注熊

聽朝開市即走，唔好挾咁多，一百幾十點，比師父買煙

尾市減左一半恆牛轉939 3988牛

唉，唯有希望沈達尼號逃生門個門鎖整返好，都壞咗成半年師父都唔舍得搵開鎖佬換，黃生講得啱，邊有本換門鎖吖

我哋聽朝盡量輕手啲

我知錯啦，已經搵定啲恒輪

跑完步番黎就破左
明明之前都仲係升緊三幾十咁大把

你哋點解要折磨朝偉？

見到升成咁，去買英國呀媽喪買左dark soul 1同2本art book埋單千2蚊，多謝師父找數

師父確認升勢未

今晚我哋同你清除障礙
聽朝睇你表演！直取263！

大師兄，你同福偉都有個偉字，拍硬檔同佢傾沈門入股白花油啦
好多師兄做壞手勢學人玩反手

大師兄，不如襯夜晚直搗黃龍，打撚爆埋佢

聽日做比你睇，神秘力量

26288

唔使諗啦，我諗唔到三萬二佢都唔會真係轉身
家陣次次問條撚樣個市做咩升，次次佢都係斯斯宿宿閃左去，無次肯正面回應
因為佢心底入面都係諗住開左咁多次莊，點都開次閒喇掛

發生咩事

老美好生性

大師兄，我唔撚柒閪等，依家就帶兵打撚柒閪爆263

未！柒頭皮呃我唔到！
現時只係挾一個世紀超級無敵宇宙大淡倉！

冇錯，確認升市比黃生笑到面黃，老閪地獄一條路走到底，樓市佢都仲係正在爆破中，點會咁快跪低

三萬億美金唔好咁快手得唔得

聽師傅做淡汁左幾格

做淡倉蝕到喊 跟師父就數銀紙

cfu平左淡倉未

好！黑期只差幾十點
你就單拖搞掂佢！

夜期升167點,adr升唔知幾多點,H50 index升唔知幾多點點
聽日香港會冇事?
但hs50夜期,adr跟少少吧?

263熊仔血放題

唔講兩句嘅？

師父聽日會唔會射波? 朝早去拎醫生紙成日唔講嘢? 軍醫通知行家唔好寫紙比佢呀

聽日爆1千點！

唔撚理呀！谷左咁耐貼左先算！
原諒我不羈放縱愛自由！

聖物一出

向著師父阻力圖路線進發

聖物

都啱嘅，唔使到時趕頭趕命

屌，今日食飽Q牛吉倉

股市.......兩個字............

30張262 LC 聽日可能有得食

下個數字咁遠好空虛
師父快手比個近ge 阻力先啦

26312，大師兄，小弟完成使命，繼續向264誰發

32000 沈門終極目標

杜蕾斯又破歷史高位

但願大師唔好再搞鳩淫獸

多次祝福，恐怕爆袋機會高

廿個處女已鯨乾水等你！

那會怕有一天夾爆倉 Oh No

上返國指算啦唉

【股壇串到盡】下半年港股：危機四伏（沈大師）（第132期）

2017-7-12 20:00:39

轉瞬之間半年已過，連升六個月的港股，下半年何去何從？市場主流的看法，皆認為港股大牛市有排玩，大家繼續著大時代之旅，指數必定續創新高，手中持股必定再破頂。絕大部分的評論，皆鼓吹着大家放膽落注，放心入場，不要窒吓窒吓，最緊要就買到盡，買到爆，然後就等發達。正是要買就趁手，唔買就笨！

投資市場真的是這麼簡單？全世界都叫你買，人人都話有排升之時，你真跟大隊去買，就會齊齊發達？然而，投資市場的潛規則，永遠是大部分人輸錢，少部分人贏錢。點解會有股災，就是因為全世界都睇好，全世界都買到盡，買到好貴都繼續買，最終就自然會爆煲。

上半年港股的表現，若以指數計，升逾4000點，上破了2016年的頂位24300點。然而，若以股份整體表現計，升幅似乎只是集中在小部分權重股身上，特別是集中在股王騰訊（）身上。下半年此股王能否繼續其「王者榮耀」呢？以七月第一周的表現看，似乎有點兒不祥的預兆。

為何這麼多人看好下半年的股市？大行的理由多籮籮，特朗普效應、北水南調、經濟復蘇……總之就理由多多。圖表派就搬出道氏理論、牛熊周期，去說服大家繼續看好，等待牛三的大升浪。

老實說，筆者通常都不會跟大行報告而行事，因為這樣做會很危險，隨時中伏。筆者只會參考其分析理據，合理而有邏輯的論點，就可作參考；若然胡亂堆砌理由，用歪理去作論點，則要更加提高警覺。

說了一大堆廢話，下半年港股點睇？四個字：「危機四伏」！

首先，美國聯儲局將會在第四季進行「縮表」，即是將量寬印出來的「銀錢」回收。八年透支而來的繁榮假象，是時候要還。唔還得唔得？得，這就要利疊利，最終死路一條。縮表就會帶來去槓桿，過去點升，就要點跌。

其次，香港本身出現了很多問題，實體經濟已經出事，樓市泡沫蓄勢待爆，最弊的就是港匯持續下跌，資金正不斷外流，但大部分人仍在夢中，以為北水會不斷湧入。香港的基本面其實已是金玉其外，敗絮其中。故此，下半年的港股真的是「危機四伏」！

慶祝定

唔怪得夜市升成咁

多謝師父

隱約又聽到三千多里外嘅尾水城fb
師父傳來嘅呻吟聲

師傳聽日實262

開淡倉啦

新圖

個廿個處女分俾班兄分
留呢個俾我就得

師父黎啦

背棄了阿寶，原來返生過
咪再怪師父每日錯

😱今晚夜期做咁重手，師父聽日點落台

大家唔好咁，我未入夠錢，等多我一陣

師父老人家聽日會唔會頂唔住架

大注加淡倉 你同佢定，無限熊未見過哩

你太睇小師父，師父蹤橫金融界30年，點會俾個區區200點嚇到，由2萬6買到萬8都係咁

190

太陽是一顆黃矮星，黃矮星的壽命大致為100億年，目前太陽大約50億歲。隨著太陽的衰老，其光度會穩定增加。在大約50億年之內，太陽內部的氫元素幾乎會全部消耗盡， 太陽的核心將發生坍縮，導致溫度上升，這一過程將一直持續到太陽開始把氦元素聚變成碳元素。 由於氦燃燒產生的能量比氫燃燒產生的能量多，因此太陽的外層將膨脹，並且把一部分外層大氣釋放到太空中。當轉向新燃料的過程結束時，太陽的質量將稍微下降，外層將延伸到地球或者火星目前運行的軌道處（這時由於太陽質量的下降，這兩顆行星將會離太陽更遠） 。由於太陽能量的增長與半徑增長不相稱，太陽表面的溫度將比現在低，從而變成一顆紅巨星。這顆紅巨星經過幾十億年後， 氦燃料也將消耗完畢。 像第一次消耗完氫燃料一樣， 太陽的內核又會收縮， 內部溫度上升。對很大的恆星來說，這一次坍縮會導致碳元素的聚變。 然而由於太陽的質量不足以產生碳聚變，這樣它將變成一顆白矮星；隨著內部溫度和光度的降低，最終變成一顆不發光的黑矮星

預祝大C賺500點瀬2000點

報告： 大師上咗J5

又禮?

天機

師父係J5講科技股，美股，快

好多吉舖以前係做大陸佬生意

睇緊，個兩條柒頭收聲啦，俾師父講野啦

佢見？有冇數據？邊區？
我左眼都見到鬼架！

其實我覺得係消費形式轉左電子
零售數據好多都冇包括網上消費

師父話會扯多一口，又暗示係局，買唔買隨你，注意風險，唔係買嚟坐喎

肥熊自助餐
隨便食
大師切J找數！！

又講晒

聽日會高開，但會試沽壓，唔會直上

主要係早兩年商舖租金太過癲，太子珠寶喺銅鑼灣個舖4球租一個月，而家續租好似190萬，點做得掂

預咗佢咁講
無論升跌第日都會挾多口

農行中行

265-266

師父叫人唔好買內銀

農行，中行

今晚冇貨唔好追

我隻工行

屌佢老味師父話大魔講嗰時去撈就遲，講到自己唔會瀨嘢嗰隻

有冇phone in 環節，想打上去問d淡倉點

多謝大師指教！

佢夠撚膽咩

屌，講完新聞未，我要大師呀

諗定聽日食咩女先

應該係咁

咦，條友哄盈講大酒店，話佢得，客套咗2句師父開始認屎認屁啦，話有2個c9跟大師贏錢

屌那聲呢兩個c9未來大撚鑊，要做part time house wife

仲話15蚊係止賺/止蝕

唉 好後悔信錯人 落錯船

聽朝又扮 fans 打去問大師有咩股票祝福

可能好享受呢

玩期咪開得返囉，我都係26180先追返啦

仲有幾千點，唔好諗咁多，股市最不缺係機會呀

香格里拉

師父買左香格里拉

收皮啦你好嗎

好在冇呢啲貨

你買左好多

今日升250點時入左市摸頂
坐左成日
最高峰蝕10k
原來係師父的小考驗

聽日all in ！

butt師兄，就快輪到師父講你隻油艇

跟

下節phone in

睇吓師父踩/捧邊啲number先

要陪成日

師父嗰句「升到二萬七呀笨」
真係越諗越撚嬲
準備報仇雪恨

388係師父力踩

唔好買內銀!

講992

又聯想

第一個就992

講得好肉緊

楊元慶,柳傳志:大師

快啦

又係同文錦一齊做

屌佢老味992中長期價值投資?11蚊轆落嚟冇上過去，佢手機業務當iPhone呀?師父亂鳩咁噏

淫獸係最落後，7月底前會有一下快追落後

淫獸睇28蚊，穿23就玩完

唉屌，同師父睇法一樣2628 上28蚊

第一隻:992
第二隻:2628 會好大幅追落後,睇28

屌...聽日就平左call佢...

淡倉定人壽28蚊呀

902 大師唔太like

2628叫追落後叫阿婆唔使驚，坐貨睇28蚊，止蝕23蚊，又一個要做part time house grandmother

咁撚重口味連老人家都唔放過

孖展all in 有冇得諗

6881 要留意，師父踩

完

係倉底摷左隻大酒店出黎

內劵股落後,真心可以睇睇

仲追唔追牛好，無貨係手

嘩屌
今日重諗住放左1776,939,1658

點知師父幫我開地圖炮
好彩打唔到我個價

睇28蚊，阿婆坐緊艇，師父話唔撚使驚搏得過喎

最重要嘅阻力位呢？

屌佢老味都冇見佢之前講過 屎忽撞棍咁啱有人問佢求其吹，自己都冇買嘅

德國又1%

得戚

聯想d業務

嗰樣要生果報出女記者索料

方向啦

VicF 師兄師父點講我隻油艇

冇講

高不成，低不就

冇講，即時油價彈返去46美元 ,執身彩啦

蘋果加師父威力大d

沖返個靚涼，早d訓，聽日著靚仔d食熊掌先

師父係咪同人壽有仇呀

聽朝較鬧鐘，我有不啲不安，祝福幾次，可能要「避一避」

其實究竟升緊乜嘢

3萬億美金狙擊師父就係理由，股市神秘力量

惟一解釋

聽朝追唔追牛好

唔撚驚 一個月前開始祝福落到23個半果陣都坐得返上黎

同問，真係好似升得太急

一年三次祝福好似永不翻……
祝君安好

升到驚

股壇清泉的代價

呢個月內師父唱好淫獸嘅次數很肯定多過三次

我仲有排都未追得返輸左個d
依家仲miss左呢幾日既升浪

每日財經新聞為升跌市找理由
你真係信？

佢哋唔敢講，呢度夠膽講
根本係國際大戶慕名來港向大師賜教比劃
扭曲市場試令大師出醜

+1

唔係喎淫獸ADR成1%

但係其實依家先係通道中間

你話師父呀？

個頂係幾多點？

269左右啦

聽日搵位入牛試下

就算劃窄D都係267

希望聽日俾個位我入

+1
怕一入就回

岩岩入左1張細期，聽日繼續爆既話allin

呢到好多戰友

師兄睇咩圖既通道中間？月線 ？

日

認真求教，今日現貨唔係去到BB頂咩 ？

升得咁急，各位睇路

開始有人入嚟踢館

張新圖 瀟灑

個通道唔是講緊BB
係靠個過往趨勢預測上去

又一個買棺材唔知訂

幾耐冇試過高水250 點

當我仲沉醉喺黃生大巴大巴摑鳩師父個老味閪嘅時候，
食個飯，由十頁飛撚到二十一頁，追唔撚切

樓上原來仲有反手奇兵。sad
不過見證到阻力圖更新，我很感動
明天26200殺入去

聽日執錢咁執
屌隻恒牛

說實話，我想再急d
快快脆脆升埋散水

大師兄好痛心，破哂頂d 師弟都未返本花天酒地

大師兄，今個星期270好唔好

沈鳩頭，
你老味早d抖喇，
聽日早D起身，
食屎啦喂，
我屌你老母

好！一於咁話！
原來有人仲癲過我
總算優點安慰

求教點睇

今朝邊位師兄話佢老婆/幾個老婆生日要262嘅? 嗱，師父比夠幾個老婆嘅生日錢，好撚大嚿，搵個紅白藍袋載起佢

好似係花滿樓

師傳

聽日俾位我入牛升起飛好嗎

黑仔三人組既朱真係 好黑，正路應該袋幾皮野。

Ok!
我哋留手只高開三百！

呢幾日都升左700幾點啦，升多900點姐

好波!

聽日有冇指示幾時要沽貨

佢係話262 就一世弟子？

最簡單睇信報360劃埋俾你
不過信報通常劃得闊d

無錯！每日升多五百姐！

冇，所以暫時目標32000

淫獸adr 1.64%啦喎

玩得開心啲，師父大大殺起

原來係佢

直情263起步，正如筆者今朝指出......問定有幾個老婆完全正確

嚴守止賺，覺得之前蝕左，想套現拎返舊錢回本咪睇價放。

樓王睇嚟係有經驗，肯定有幾間金屋

師父準備挑戰尾關！

整將淡勢已成

+1
252 果時無入到平晒
夾撚到人 今次直上唔會比位人入
之後再磨

估唔到咁快又有熊掌食

無女呀屌你老母！

我屌朱千雪

朱千雪讓你下沉

12/07/2017 12:05

《神州民企》盈德（０２１６８）：自下周二起每手改為８５萬股

《經濟通通訊社１２日專訊》盈德（０２１６８）宣布，現有股份之每手買賣單位將
自７月１８日（星期二）起由５００股股份更改為８５００００股股份。（ｆｆ）

隻野而家6蚊, 一手要50幾萬, 咩料

廢事俾人炒高個收購價掛
唔係要私有化咩

冇女唔係大晒
猩猩快啲去識千雪bb，等朱子清死左條心

頭先去睇停左牌，做咩仲要咁做

qq爆到咁 未業jack都上三百啦咁

加注

睇佢穿唔穿到288

不過難講
依家型勢咁靚

成績未如理想
不過多謝師父 高位都比返250點我

距離家鄉近左一小步

唔好諗住揸貨搏私有化炒上
18號之前唔放之後變曬碎股

大師兄我追post不力 求最新阻力圖

唔緊要啦除非讀專科，嚟做野唔差得遠

有生之年有幸見到聖物有更新
阻力圖有異動, 勢必江湖大亂

未咁快做野 最多咪讀asso 佢又唔肯retake 差果一兩分好可惜
陪住佢sad左成日 而家先睇返d野💆

咁升法又翻一倍啦

師傅塞錢咁塞

gel定頭準備主場升起聖物圖!

現在正式宣佈: 所有數錢機全面進場

拎返啲架生出嚟磨一磨佢

唉屌 贏少左個感覺慘過輸

ifc見

加加埋埋成千點 有無手足瀬哂

3萬億美金不惜工本掌某人嘴，極有可能

二師兄機會大

I'm Ready

用light saber 啦，刀都唔沈
洗磨，又有得辣師父個嘴

唔錯，慳水慳力，聽朝換架生

一齊上啦睇黎

擦擦擦擦擦擦擦擦

準備好高追

我叫左大家有錢用期指，有咩事夜期都走到或者入返貨

\|/ 上柱香先
入左門 都未拎數鈔機
可以臨開市比我嗎? 今日有排用

晨早上香\|/ 三萬億美金準備出動

哇 自己做乜自爆

64506328

64506328
岩岩 whatsapp 左你 好靚仔

大把人當我講野耳邊風，牛熊係有槓桿賺多d,但收市有咩事走唔到，放左就夜晚追唔到，上次落252之後彈，打完靶就關你柒事，個底牌俾個莊睇撚哂仲走去玩，只可以講一句「抵撚死」

雖然呢到係沈門姐
你都唔洗自爆

中銀電話嚟㗎，同恆生一樣方式

係喎
sor 我自啪一打膠

隻熊差500點打靶

師兄 斬左佢算啦 同師父同船會喊架

琴日升到high high比哂機會走 點解仲熊咁傻

朝早見 adr 升咁多 太興奮姐

如果想高追追邊隻好

今日升得多就沽佢老尾

冇人想閂逃生門。。。奈何。。。

再留手會對唔住師傅一番好意，對唔住都要做一次

992 比惠普搞掂

你地係咪想逼死師傅搵山拜

300點即係升到幾多格 65145 150萬股，要set幾錢

好似即係大概30 格

我已經感受到大家嘅獸性

3萬億美金神秘力量殺性已起，我哋阻止唔到，只能順勢而為

恒生：買入100萬股 65525，成交價 HKD0.064，共買入 100萬股，未買入 0股。P196675

早知扑暈自己算

今朝放d 倉底69979 先得
成百格都黎緊

我迫不及待好想玩玩了

留手對唔住師父之外
仲對唔住三萬億美金

無做阿寶已經好好

I'm ready

最緊要唔輸錢
都係嗰句，股市日日開，跟實師父就得

一切以聖物為最高

會唔會裂口高開呢

升足一星期

唔得啦
要追入
師父咁樣益徒弟
我要歐羅呀

不要說會唔會裂口高開呢，試著說裂口高開幾多

起碼2舊

咁都唔高開
我即時去港交所祼跑一圈！

空倉

今日唔好睇市，會傷心

高開3百回落黎果下可能有，但到時你會唔會走先

到時都已經無分別
不如博下有骨執好過

經濟通睇26549

好在尋晚臨尾整返張國指

等咗咁耐有啲緊張添

700 勁假286

競價王又玩咩

2628 係雞係公廁

勁假咁都上唔到25

✌🏼🖖🏼👇🏼

屌佢老味轉過晒台都搵唔到師父，好撚掛住佢呀

部署緊淡倉

\|/ 不問價入牛

有無實戰理論？

期貨25x->20x
港女唔係得一陣貨仔嘛

等緊，有啲擔心佢今日射波唔開工

做咩唔再叫人做淡

尋日個實戰都成10點先出

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共淡黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共淡黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

大師兄聖物圖準備好落筆未

建行CLS

好心痛

沈鳩頭
我屌你老母

蘋果日報記者你好，請盡快安排女記者訪問沈大師對後市睇法，幾時見頂，唔該

聖物圖剩番32000

請大師兄更新聖物圖

300點

26340

噚日冇入1號，嘥曬，真係跟大市轉勢

呢棍咁大力
開市走熊入牛是否不智

有請大師兄正式係聖物打個交叉，我等咗呢一刻好耐，淚流滿面

我隻264熊睇黎bye9bye...

fatfat

熊必走，但高追會否太高...

我果隻68696 265熊都不遠矣

我會買啲牛

走到就走 .....好撚on9 今個星期贏變輸突

好在我跟得師父多，奇幻潮上身買恒熊QQ牛.....
5仔落後，買下5仔輪先
仲頂得住....

9點半市價放 走到就走

溫馨提示：有牛應該止賺部分先，冇貨唔好高追住，唔係隨時一入就坐

你唔走咪入牛做對沖都得架麻，鳩頭最鍾意對沖package

䦕波！

有無空倉即入熊勇士?

最驚唔理智坐哂兩家....

遵命

爺西又拖後腿

啲交叉好大怨氣

下關就大佬

師父睇淡
五行又睇跌
咁搵自己笨？

淚流滿面

終於再見證聖物更新
牛仔已上車

感動過升國旗呀 屌你老母

蘋果日報老闆安排緊女記者訪問師父，會有新阻力位

走晒

走牛
食左廿五格
多謝師父

唔係上到264咁撚重手呀

升得好恐怖

走哂.....輸足半個月糧

探子！有最新阻力位未？

大師兄，為左今個星期270，今日取下26500，聽日升多500就搞掂

師兄好進取

全部同我上

好！

走到263, 是咪要斬D CALL啦?? 是咪要食左2382同1299既CALL啦

未有最新阻力位
有啲空虛添

HSBC都未出力

呢個時候入HSI牛牛係咪好唔明智

唔好急覆桌
唔好再買近牛熊

32000(好似係)

可能會係270/280

無曬方向

而家係考慮減磅既時候......

師父有冇指示?

忍住唔出油尖旺
啲黃色招牌好似特別光猛
好撚辛苦

沒有目標的失落

新阻力位應該係268左右, 但好可能聽日又穿埋

啱啱沽埋1398 call, 空倉嘅失落

依家無力⋯

眾師兄，想問師父個32000阻力係咪07個陣講

守住263唔回？

幾時可以做反手

千祈唔好

恆指破哂頂，都唔拎返d 錢，仲要輸錢，真係唔可以怪師父 要怪自己

放哂恆牛了

做咗咩？

我係講緊d 反手師弟！！！

呢句真

聽清楚師傅聖喻呢轉冇咩可能輸

滙豐係成交榜下面做乜

好似開市無入牛接火棒

回好正常,開咁高實會回番部份,所以朝早有師兄問走唔走熊好,先同佢講應該有逃生門,但反手做淡真係唔好啦

我地等師父既指示

已走，尋日高追都有20格

師父冇嘢出嘅?

大膽
師父好撚掂

拎吉倉，勿同船。上面既木山羊，曾經係軍師幫既熊軍成員，同師父同船輸到hihi，經我地傳教後，佢最終加入左沈家軍，每隔一排就出返黎聽到話賺一倍

即市冇出?

根本就算全身攤渙,只要有一隻手係活動到禁到入鳩頭相反倉都可以過豪華生活

猩猩應該賺返哂

300K熊蝕左37格

師父唔會同d dse 考生去ifc 爭位啩

高開走哂，回262左右再加倉

戰果，振軍心！

冇錯，同師父同船嘅轟屍而家要打2份工對沖條財仔數

夠book私家醫院產房未

各位師兄點睇69071熊仔
0.027入差少少俾人打, 而家止唔止蝕好

[member]食晒含牛 5.8k/member]

阿寶

不信師傅者大多已經被市場教訓得體無完膚

好波
沈家軍 同我上

升市勿摸頂.....不過係中過伏先明

轉會啦
我係第一批客
真係平
現在過左富途
快夾平

真係要立軍令狀
大師兄

QQ已經番左黎，285，就黎去攻打52週高

師兄買左邊隻 qq 牛

262城堡已破，大家展現獸性

又升，唔通真係有幾萬億狙擊緊師父？

冇用嘅嘢我免費處理，同門就唔收手續費

留意下先

你以為3萬億美金流㗎?

AIA

點撚樣
唔好迫我呀
仲要post雞排妹
今日收工去爆個骨妹先

成交量唔多架，純粹J開摩通所以揀佢

淫獸好波

係！
此乃歷史大頂！

回落只係為左更大力

聽咁多位師兄講蝕十幾格走左
等回番咁上下試下入牛仔

沽左1398 call
揀得唔好，溢價太高，贏唔多

其實咁樣上返港女會唔會虛脫

抖抖先

十點鐘200億

大家點睇陣間走勢?
暫時回一回陣間蓄力再上定一路向下??

仲追唔追多兩張細期好

渣緊一張有賺

但係有少少無力feel

sorry啱啱訓醒

有冇人見過師父? 去咗邊? 冇嘢出嘅?

係全日最低位放左.........................心都痛撚埋 唔敢入呢個post

屌佢開市52週高扮哂勁

是日頂應該出左，睇圖都係下降軌
等午間啦

師父句睇淡唔一定要造淡真係經典

靠邊站中等位入

係咪偷偷上左船

唔係咁大鑊下話？

今日平左一半炸

同路

same

實戰呢

睇淡唔做淡，最好靠邊站 師父在何方?

MASTER

黑絲

買咗939

侵仔

消息一覽

計一計食左65145 22格, 33K，已經多過我一個月人工痴撚線

一開市熊仔突襲成功

回緊，等陣再補番65145

冇實戰

Same here 不過唔好貪心汁幾格要走
信師傅要小注做淡

等睇一大棍扑撚死

最低價0.079

唔係淫獸俾大師祝福完我早就屌緊沈卓盈啦

我用大倉錢買
諗住執幾千

昨天

【三點九沈大師】大師：淡倉一定要避
2017-7-12 17:48:28

平時講開淡倉避一避
而家換口風
變左淡倉一定要避

沈鳩頭

放心晒！
幾驚冇人踢館

最大鑊今朝冇見過佢，又冇文，噚晚做節目都唔算夜，搞乜春?

講完都係爆升
睇黎三萬億美金唔會就咁放過師父

執左$1500算

樓王v子兄
我姣婆守唔到寡
入左地鐵了

我都有

軍情緊張，請大師兄今日入少啲草叢，隨時需要麻煩你開新屋

入好熊未？

冇問題，只係資金未炒到佢，睇量已經比上個月大，49蚊唔會好耐

得番一百格，大師兄今日要多啲留意軍情

我覺得佢似可以分兩注入

992做咩升，師傅求祝福！

又磨

我買嚟諗住結婚用

都ok,可以分批入

1001

師父做淡

大師兄，開62喇

師父今日係咪去左執煙頭

師父唔好咁早死

沉咗